［有圖］手足記得印定啲「黑警死全家」揮春嚟貼

周圍貼721 止警暴揭警謊 警黑勾結

貼自己屋企好似唔係太好意頭

出街貼

貼𨋢門

good idea.
d 黑警新年流流落街見到

印一堆當溪錢咁起狗宿灑

貼左光時

貼咗！
唔該新年講多啲！

食個海底撈惹肺炎，黑警死全家不是夢

貼完
比我站在道德高地嘅阿爸阿媽
鬧爆我黑心
要我拎返落嚟

貼喺啲藍店門口啦